據説依張相係Facebook係咁被黑警del !!!!!!!!

係twitter推爆佢

推

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

P

Push

please deleted and don’t forward out

好撚心up

邊度嚟？

1

2

3

4

有冇話咩原因

警犬非禮洗乜講理由

隻手係手足本人？

TUI

第一眼望以為後面兩個係以色列軍人

佢個樣似強姦犯

其實喺Twitter成日見 不過依d同溫層嚟
快d喺Facebook 依d老人平台散播出去

樣

淫炳強

12.15 沙田新城市廣場

畀返credit報社 USP社媒

咁都要del 驚成咁

推，文宣佢

心態再係咁落去真係爆出嚟佢哋都會話唔洗理由

Up

嘩屌

黑警死全家

how? hacked Facebook?

pish

睇完好唔舒服

龜頭bob黎

推！

push

屌你老母死黑警

借左黎twitter

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

推，好傳神

Twitter 條link呢

痴漢狗

屌好撚猥瑣

悶

你唔能夠單憑一張相斷定事實的全部

真係強姦犯

推爆佢

好似炒車？隻手係女手足本人？

仆街啦黑警

up

又想強姦

香港獨立 唯一出路

我決定彩印新年去酒樓周圍派屌你老母個仆街死黑警

好撚恐怖

香港獨立，唯一出路

dllm

Headline：HK Police catching girl to rape

屌真係喎，我 share 過上自己 wall 到都唔見咗

612 721 811 831 101 1111 1115

屌你老母 性侵呀

愛比暴力多 與警暴割席

停止暴力 回歸理性
停止警暴 回應訴求

哇屌

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Pish

仲以為係揸波，原來睇錯

屌佢老母我比埋條片你睇會仲嬲
係勁大力咁踩落地架

仲有另一張係比一堆狗用磚頭打到成頭血
最後再睇埋尼條完整既片
我發覺我地冇靜落黎既理由

理大既手足已經犧牲太多

twitter link?

Tui